[大支那賤種膠] Tiktok來港不請香港人

大中華賤畜主義就係幫助支那人搶奪香港人應有資源主義

中國人不等如共產黨？ 但佢地搵工時身體會肯誠實

已經唔係競爭力問題 係支那公司講到明唔會請香港人

呢個情況一直都有 未來唔獨立既話只會越來越多

你係新移民冇問題？ 係既

但sorry 你第時個仔如果香港出世一樣唔會請

有不願具名的知情人士向本報透露，字節跳動上月經獵頭公司招聘證監會持牌負責人員（RO），集團更對求職者背景作出篩選，將「香港人」拒諸門外，僅欲聘請「港漂」加入公司。

Source:

邊個想入去做?

大中華膠 你地係咁多年來害死香港人既主兇

以泛民為首既你地為左安全反對線換來既利益

將我地香港人出賣

將來到香港可以成為香港人既新移民（港人子女）都出賣埋

洗大家腦中國有民主 大家都會好

事實呢？2020年時代話我地知

中國內既賤畜支那人非常熱愛共產黨

而咁多年來換來既係我地香港人用盡辛勞都只可以過租租樓奴般既二等公民生活

但支那人有錢既可以炒貴我地用來住既樓 非法新移民可以霸晒我地既公屋居屋

而家已經連中層工作就業都要比支那人食埋

大中華膠 你地係萬死不辭既賣港狗賊

外資投行都係優先請支畜

自推

要光復香港 必要先滅大支那賤畜思想

滅唔到 香港人一定要移民

唔係我地唔會有得玩

大中華賤畜膠不願面對

【YouTube戰線】呢個黃營頻道仲差少少就到70,000訂閱啦

Cover條女幾大波，有冇人識?

大鑊！

支那雞你自己搵地方去屌啦

人地d西賣好平架咋

大撚把人想入去

大中華膠入來反駁呀！

梁國雄李柱銘肥佬黎d支持者呢

呢d post果然偽善泛登仔大支那膠唔敢入來

平時滿口大愛仁義道德

事實上當泛民為首既賣港賊為自身利益，大中華思想而一步一步將香港推向深淵時
上一輩嘅香港人仍視而不見，搵錢至上
極權係30年前露出真面目
17年前將魔爪伸向香港時
上一輩既香港人唔係扮唔知，就只係識口誅筆伐
心底仍然覺得鬧完就算，自私自利，大不了移民
所以香港搞成今日咁，基本上係上一代人既親手做出黎
係共業

香港澳美藥廠都做咗呢樣野廿年

我不嬲都覺得反雙非驅港漂
比平反六四，追求普選更重要
但係泛民一去到支殖民立場上
同支共企晒同一陣線攻擊香港人

再多d好似清咁思想清晰既人 我地就可以光復香港

正漢奸，分裂中國

的確係共業 無奈地都係要我地去執手尾

我地同我地既後輩唔可以再重覆中國都有好人呢種思想 咁樣唔只害死香港

會連世界都會比中國人佔領

無興趣
仲要個金融市場就快比美國煉爆 慢慢玩

同支那切割 遠比訴求重要

真理

其實佢地都on9
入去拿料再爆大獲叛徒
呢d事相信港漂會更敢做
香港人反而驚驚青青
閆麗夢就係最好例子

佢嚟香港開公司居然拒絕香港人同有冇人想入去做兩回事嚟

上一代有物業係手
唔少已經比樓價升幅撲熄晒憤怒
只要人口湧入，樓價就升
但係呢種入侵性人口既禍害
就由下一代埋單

大中華膠 泛登膠就只會做駝鳥式反駁

清你思考係成年人 難為你去解釋

冇錯
慢慢就會變成港漂濫用香港人基礎成就做踏腳石致富，再踩住香港人，恩將仇報係支那人特色，唔係話你唔恨入去做就得

熱你老母西狗咩

唔岩你班大支那賤畜膠聽就熱狗PR呀？

咁答我丫 來香港開公司但講到明唔會請香港人係咩道理呀大支那畜

同意 香港兩大賣國賊 屍屠華李柱銘冚家死廿次日日畀狗屌都唔夠還

Btw我冇屌過佢兩個 佢兩個係泛民入邊相對正常既人 仲有好幾個 我主要指傳統老泛

睇來你係盲撐傻泛仔

祝李柱銘快撚啲生cancer

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

我有課 攬炒都有課 錢唔多

多謝推po

支共1949年竊國
而家九成人口係50後 60後 70後 80後 90後
佢地完全出世係支共政權係正統既觀念下長大
佢地見到既只係 70 80 90年代支港巨大既差異
支那人想黎香港只係經濟難民，然後仲會想反客為主
支那人黎到香港，根本唔係為左反共、民主、自由
相反，愈冇民主自由，附和一樣妒忌香港既習近平做殖民主，騎劫本地人，愈易達成佢地發達目的，呢批人根本唔會係手足

唔只佢兩個 仲有梁國雄

比地獄火燒一萬次都唔夠還

佢地口口聲聲講中國人點點點

但就用我地既基本利益去trade off
搞到我地連生活都唔太好

好簡單咋麻 支那連我地既語言文字都滅緊呀

中環啲公司都好多年唔選擇請香港人，中資就要赤化香港，矮化香港人，而外資就想靠班高幹子弟賺支那錢
我識人識最少6種語言去見工，但當一知道佢係香港人就即刻唔請佢

拿 首先
我自問自己絕對係頭果批痛恨支那人既人 絕對認為面對中國人必定要往死裏打 打死晒佢地全家

但新移民的確唔係全部壞 主要係80-00後果批

之後既新移民你口中講既非手足

所以新移民一定要自己分開自己 唔好比大中華思想帶到風

我地既國父梁天琦一樣唔係本土香港出世

好多中資係只請支支或所謂港漂
e.g. 支移動 kcc

其實唔只投行 只要係想做支那生意既公司
傳統business職位既中高層都唔揀香港人

Sales 同 marketing呢兩個係首當其衝

我主要反對雙非、港漂
單非，我一直同意有條件接受
單非有血緣繼承，比較容易融入香港
雙非大部分都對香港冇感情
純粹以深圳為基地去掠奪香港福利資源
呢批孽種要徹底消滅

不嬲共產黨就等於中國人，從黎冇變過

唔少JOB AD都寫明 Native mandarin.
尢其德國野

理性 清晰
清你呢種係正確想法

我地唔可以比大中華賤畜同藍紅屍分化左我地既手足

要呢班新移民自己知唔知佢呢個group係都有分別

做我地香港人 唔好比大支那膠帶到風 （雖然帶左好多年）

聯署支持封殺微信同TikTok

我同意以97年前既90年代標準去接受新移民
當時一般只有香港人直系親屬，經150有秩序申請來港

要拎hkid

依家中資全部都請支那人為主
上次蓋清仲話會請香港人

局勢唔變 情況只會越黎越誇張，一定會有更多公司請一大班支人

其實近十年 已經多左好多，好多唔算大既公司 都會發現有一兩個，好難想像果堆奶共大firm/中資將來會做到幾盡

平機會投訴

大把中資行香港人back office
係front office 請返支那人搵生意

都係中國人唔涉及歧視

On撚鳩，香港仲有撚人玩抖陰咩

而家大部分都唔再係直系親屬

最大路既係廢老雞狼狗組合

睇post其他人已經提左既重點

不嬲都係咁話
地獄最熾熱嘅位置已留左比大中華膠

唔睇到⋯⋯
證明小粉紅對牆外世界嘅無知，以為個世界得抖陰微博，外國人都要用，無左會死。

其實2002年150已經有剩餘
跟住董建華陰D 陰D 將150 加入港漂
之後愈批愈多連港漂都唔係既無差別殖民
孟晚舟都揸住左三本香港護照就知支共會幾亂黎
雙非更加連150都冇計入
呢批人隨時有30萬隻孽種

仲有nds同專才

香港獨立係保障香港人既必需條件

一向都係請返中國人優先
係啲藍絲七七下

迫香港人埋牆角

可以向入境處投訴

藍絲好多係收成期年紀，港漂對佢地影響唔大
有D 甚至係既得利益者，例如將港漂將廉價外勞、帶來樓價升....
呢D 藍絲係收割晒全個香港既下一代做自己既棺材本

你有冇去監警會投訴黑警？

淘汰香港人，一向都係班大中華膠既目的嚟

教育左改右改，改撚哂港英教育既特性，學埋D濕鳩通識，母語教學，令到香港人無辦法同世界接軌

有錢人公務員唔係國際學校，就英美澳讀書

再配合肥佬黎大中華集團，引入蝗語蝗文化洗腦

而家班泛登仔就係接受共產黨教育，日日唔係炒車就坐艇，仲周圍搶其他國家既口罩引起恐慌，忠實執行黨既策略

唔係呢個問題，香港人佢哋從來都唔在乎，只係用香港做跳板洗白，同鳳凰衛視一樣可以大大聲話I work for Hong Kong
香港嘅優勢好快畀呢班人玩爛，某程度上係侵侵搞勝利11人果一刻大家都唔洗諗住有得返轉頭，如果第二波搞埋港交所嘅話就香港正式步入食穀種階段，我哋呢啲普通香港人都係買多兩罐午餐肉，搏下睇下有無得大混亂屌多兩條女好過啦

我完全同意清既講法

樓主好幸做抖音？

方便收稅

睇post啦仆街

唔係抖音只請支那人

係未來既其他公司呀

通識無問題 批判性思考邊忽係共產黨思想 但大中華膠思想真係會害死人 但十幾年前班邊有人諗到共狗咁撚陰毒 果陣開明派（演技派）揸旗 包裝自己向緊開明果邊改革緊

其實你知唔知乜嘢叫賣港
你覺得佢哋有擁有過香港咩？

仲有佢哋極其量係幫兇
一定唔會係元兇
只有共產黨先會係元兇

抵你比人封殺
721831101111

中學生就去考批判性思考係玩撚死D學生
以前香港D精英學生都無學通識，有冇差過而家既學生呢

而個重點係：共產黨設計既通識教育

條女勁大波

原來我比泛議助封殺左咩

平機會

共產黨=中國人=大統一=大中華主義

根本要反
唔保護本土嘅人同班蝗有咩分別

佢係咁先justify到自己有用
如果唔係等於否定三十年付出

咁外資頭行又係大中華膠？

深圳好多g

佢地唔係中支那畜 係利益主義

但因為有大支那思想畜多年來backup
佢地先可以完全無顧慮地請支畜

有個叫羅乜聰既末日博士因為咁樣而比公司兜左

同化係最恐怖
好多大愛撚上身
不過依家支共轉玩加速主義

好似係香港開公司一定要請一定比例嘅香港人，全請港漂、IANG、優才專才係違法。本嚟香港公司請呢啲人向入境署申報嘅原因係係香港搵唔到香港人代替佢。

請香港人做admin 茶水
再請支那人做初中高層都合比例架

人工高我入

事實大把中資真係咁，有啲中資我懷疑嚴重違規，香港人比例極低：
中國移動國際
中國聯通國際
中國電信國際
歡迎舉報

俾藍屍睇睇

藍屍

Wa 又話真話

Aia果埋保險公司都係

仲有地產公司

咁乜都唔好做

乜撚嘢佢講緊cover條女係路過 似鬼妹樣
你咁肯定佢係支那雞？

Btw好似飛釘

10年前講呢堆說話都嫌太遲

依家見支那種都唔會請啦
係支那狗咁精講哂出黎啫

班大中華膠同泛粉係唔會入嚟，永遠側側膊等個post沉呢23年嚟支那人掠奪左香港咁多資源，真係多得啲大中華膠捍衛香港人利益當你臭四就有佢哋將支那嘅利益放喺香港之上

間諜組織點會放你香港人入去做呀, 連藍屍都冇資格.

推呀!!重點係我地有資格揀做唔做，而唔係班垃圾話唔請就唔請
低賤支那狗，滿口蝗語!

一直都屌啦
係得香港人咁撚on9以前接受得到大陸人落黎打工
一開始就由低下層階層既工作搶起
之後到啲支那仔大左就搶fresh grad job位
搶撚完自立門戶就再一腳踢撚走香港人

全世界最撚憎香港既係支那 香港人由1997之前去到未來都係支那人既敵人 咪咁撚on9對支那人好 因為咁樣係對自己殘忍咋

屌你老母洗唔撚使咁惡呀仆街

淨係請支那人嗰啲都係藍㗎啦做嚟把Q咩 美心夠大集團啦你唔撚去死去做 大大聲講話杯葛藍仆街你依家係屌鳩人哋要請返大陸人？你淨係聽大陸人你咪咪撚做佢囉使唔使哎呀幾時變到咁撚cheap？

你咁撚柒臭串 應該係啲失業左好撚耐自己又無聊又要聲大大既垃圾 多急言到仆街 人地藍既請返人地同包你又眼紅人 好心你就有骨氣啲啦 仲上黎開po屌

就算人哋請香港人都唔會請你啦

明明自己標題撚又屌人唔睇post 睇撚左啦仆街
你啲咁冇出色嘅人配唔配做手足啊
一定係啲有利益就沖去攞嘅仆街啦 督察今日請人即刻仆去interview嗰啲嚟㗎好可憐啊你 希望你快啲搵到工做啦咪撚再喺連登度亂咁發人脾氣

我都未聽過D唔保障本地人嘅政策
大陸不嬲都係咁樣洽香港人
仲好意思問點解香港人反枱
佢地根本唔係無知，只係想了解下點樣可以順利D昆香港人落搭

下 又話想信耶蘇 你咁撚樣講粗口信唔撚到耶穌個喎你都豬撚個閪 屌你老母黎贈興 正仆街黎

豬撚得過你 報紙點解會甩色
Sor我真係忍唔到笑

乜你覺得無大中華膠就唔會發生啲咁既情況咩？

將啲認真議題用笑話嚟帶過完全係中共手法

利申冇針對任何人

唔知邊間recruitment firm 幫手請人呢？

呢啲時間平機會就縮返入自己個老母臭閪到

推俾美國睇
等佢地清楚tiktok 係支共工具

平機會啦

你岩

首先屈你做同胞再搶你野
唔係同胞先計侵略
同胞就係分享

返深圳算啦 請班人都係5K工

都冇香港人用

直頭係咁呀

居心句測！其心可諸！

賤種要咁多錢做乜

驅逐支那先算係真正既光復香港

包容啫係奉獻！肉槌針板上
共匪

起碼要唔俾佢追殺>其次係收皮>最好係消滅

如果出走都有問題或者唔保障到安全就一定要同佢死過
特別係在外國D人佢都搞呢單野就解釋咗佢地係乜態度
雖然係做俾小粉紅睇但係咁係佢地自己國教做得衰
無理由你無家教要人就人地就你支那國民囉

抖音支持港獨

a company without openness...who wants to work for such a shit

Push

連商界都係屈服支那利益之下

係，殖民或者依然會
但大中華膠既存在，令港共殖民如入無之境
大中華膠拖延左下一代對港共既反撲

好似 泛民 想入去 臨立會 既心態一樣

由20年前莊豐源官司，泛民係協助支共殖民，就已經係合作無間

英殖果陣係調返轉，英國不斷將權力下放比本地人
所以，係囉sorry，真係佢地既錯

望下港漂既工作表現先講

如果中武肺或者火燭咁就真係一獲熟喇

真
都係請個人返黎折磨你
用盡你勞力工作
唔岩做咪走囉
好多香港人等緊份工

iang
害香港人就業機會
佢地為身份證
人工再低都肯做

泛民直到2016 2017 年前呢廿年可以不斷比支共默許玩追求民主，正係因為支共覺得泛民係殖民立場上有利用價值，而家雙非港漂已經長驅直入香港，hkid 已經濫印粗過QE，泛民再無利用價值，自然狡兔死走狗烹，泛民都可以DQ拘捕坐監

真
你睇租樓價最近跌好多
因為班支那人走唔少
藥房零售個堆都係
藍絲就係享受緊支那人帶來收益
我地後生仔咩都無比人搶晒工作
鬥賤價

其實唔係咩新鮮事
中旅社有潛規則就係香港人極少有機會升職
中國銀行十幾20年前已經開始港漂優先
其實好多中資機構都係咁

Btw
泛民我屌你老母

中旅社就話之佢，不嬲都係支那非正式大使館
中銀就真係

華為直頭深圳員工香港返工

無人想玩啊 屌你老母

又分化？熱狗私怨撚blocked

調轉講，有乜真．香港人會入去做？

支共不嬲係扶植深圳做南方殖民主，掠奪香港資源既接贓基地，深圳係支共隻丁孝蟹

我唔會入去做
但我想告平機會

泛民大中華膠協助殖民乃罪一，罪二是多年來對香港經濟產業發展毫無建樹，甚至一樣係配合支共陰乾香港

手足黎 勿分化

都係討論下對波姐，唔洗咁惡呀？

走啦

將來立國一定要種族清洗

保釣 = 大中華膠

屌你老母成班唔係蠢就係奸

無大中華膠
會唔會97被回歸都仲有得講啦

大把中資上面請人
香港出差當返工

入境處？收皮啦

支持樓主狙擊大支那膠

最撚憎tiktok

我覺得一味屌鳩大中華膠有啲倒果為因，香港被赤化早為97年開始就被注定、大中華膠（大部分飯民）亦都無你諗到係97前後有咁強既力量可以主導香港既去向，唔好唔記得港英政府所吸納既政治精英一直以商界精英同地方勢力為主，有無大中華膠香港都係遲早變成咁。

再講，本土復興運動直接原因在於香港人面對赤化下的覺醒，係社會歷史脈絡所誕身出嚟嘅產物，先慢慢取代左大中華膠成為主流反對聲音，點解發生係今時今日又唔係當年係有原因的，同樣地民主回歸論係當年成為主流，亦都係當年既人面對形勢下佢地面對97既妥協論述（當然係今日睇係嚴重錯判）。

由此由終，飯民（大中膠）都無能力足夠既政治能量去主導香港去向，赤化有好多其他直接成因，而大中膠既存在未必係主要成因。

以今人既角度去批判舊人總是十分容易，不過你結合當年既社會環境或者你會開始明白點樣會出現咁既情況，如果你要用咁嘅邏輯批判舊人，既點解唔批判1940年代既香港人？佢地直接漠視楊慕琦提出嘅民主計劃wo。

如果啲中國狗將來搶晒飯碗，我第一個咬老綜

大中華主義唔等如大中華膠，罪在於膠，九七前同意九七政權移交本來正常，九七後協助支共殖民，將殖民當成可以係手足，此乃膠，支共殖民只係為左清洗香港人

大把本土派連登仔覺得香港係漢唐之後嘅正統喎
唔好淨係鬧泛民

港共政權之下
到佢騎劫左你
你估佢仲會唔會沿用現時福利系統模式
比你可以反陰乾港漂？

呢班撚樣的確抵屌

罪在大中華

其實Big4 IBank嗰啲都係諗住IANG要有工返先有簽證，可以大力啲捽佢地都唔會走，只要令到香港個環境對佢地更不友善，佢地就唔會想嚟，而家香港人工又唔係高好多。

黎香港上市既公司應該請返一定比例既香港人啦

反共必須反華

港漂讀書期間已經計入變永久居民既七年
讀完之後求其做一兩年就已經會係法律上等同香港人
根本個問題係港漂門檻鬆章鬆過彭麗媛個臭閪

係窮人埋單上一代有物業，下一代有咩要煩？

真係好希望香港人可以團結 以後見到IANG一律唔請 最多扮吓公平比佢哋interview

是但啦 俾狗做根本見到公司名都唔會apply

Tiktok似係成日想洗底同支共無關係
又係時候打twitter線

點解無人去查佢告佢既。香港餐廳唔俾支那人內進就嘈嘈閉。

其實反之亦然。有agent cold call 我有空缺，我都一定先問係咪中資。

重點係佢黎hk開公司 但係就唔請hk人
你理得有冇hk人想入去做

個D 柒頭話「冇真香港人想入去做」就可以唔在乎
就好似二戰比日本打到黎，自己就匿係屋企閂埋門蓋住張棉胎
然後覺得世界好安全，同自己無關係
支資公司只請港漂
係將成個香港殖民主義化，全方位滲透顛倒政治財富語言文化秩序
你就算冇興趣入去TIKTOK
最終一樣會比人扭曲性改變

因為香港人係2等公民

被歧視是正常

你肯定係2等？

杯葛返香港？
咁你應該直頭唔好係香港開公司，咁先叫杯葛香港

港漂要杯葛香港
就唔好恨拎香港身分證，用香港人既成就

清大中華膠？

一名小小香港人支持以香港人在香港既利益為先
咁都算大香港既廣義上

清你以中國人利益為先？

呢個地方之所以好，正係因為香港人既建設成就
香港唔係天然既空氣，地球既石油